提提大家 記得眨眼 呼吸 同呑口水

差d唔記得左
唔怪得岩岩好似就死咁
好彩臨合埋眼果下睇到樓主個post咋 樓主救番我條命
多謝樓主

完全冇用

象巴

屌 睇到嗰一刻亂哂節奏